小弟豬腦同大家拜個早年

然後我回鄉(高登)探親了
祝連登囝新年快樂 學業進步

出去流浪咗咁多年，始終發現回家最好

一陣就搭高鐵返去了

掰啦清！唔好翻黎

返到去睇路呀 豬腦sir

蓋ching會否返膠登探班手足？

Ok

記住同雲爺爺拜年

長命百碎

豬蛇晚安

明天就要过大年了,
我在这提前祝福大家新年快乐，恭喜发财
2017 勁好運，勁賺，勁健康，生活開心美滿！
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨㊗💎恭💎㊗ ✨🎾
🎾㊗💎发🎎财💎㊗🎾
🎾✨㊗💎喜💎㊗ ✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
身体健康 😊财源滚滚 😊
心想事成 😃万事如意😊
鸡年大吉大利 We Chat找我马上找到 Whatsapp 少用 💰💰

新年快樂，主恩滿載🙏🏻🙏🏻

好似好無新意🙈🙈🙈，但出自與你地同行多年的老師，就知係真心的祝福與寄望😂😂😜😝

送比你們以下詩歌
恩典之路😊😊
一步又一步🏃🏻‍♀🏃🏻🏃🏻，這是恩典之路👍🏻👍🏻，別忘記引領你們的主🙏🏻🙏🏻🙏🏻

2⃣0⃣1⃣7⃣，大家加油呀👊🏻👊🏻👊🏻